［跟風］一人一句林振強經典歌詞

我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個
林振強d詞真係入心入肺
兒登係咪已經冇人識？

整多句推post
無須講出你想誰
靠向我吧若你疲累

星 曾在晚空望我
問問我淌淚為何
我我説我甚難過
凡事渴望永久的
何故不能長伴我
星聽了跟着變 沉默

年齡如流水般 驟已十八 與星做伴 沒有別人來我心內敲門

你眼睛給我歌詞 填活這生命歌

仲有冇

莫道你在選擇人
人亦能選擇你
公平 原沒半點偏心

若問世界誰無雙 會令昨天明天也閃亮

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

一世慶祝整個地球上
億個背影但和你碰上
想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向

飄飄飄飄進你風采
無論我如何不好 你亦全部裝載
把你的純真 抹我的塵埃
讓這俗人重見精彩 天地可愛
真是可愛

從前誰曾燃亮我的心 始終一生在心內逗留…

無求什麼 無尋什麼 突破天地
但求夜深 奔波以後 能望見你
呢幾句真係經典 我諗好多有枕邊人既 都係咁諗

呢到位位都有返咁上下年紀 依家d o靚仔都唔識欣賞咩係真正香港廣東話歌詞

即使千多百個深夜曾在夢境內
我有吻過你這畢竟並沒存在

強人是你.....

我怕只會累你，所以做戲....

能飛天遁地

來又如風

有著我 便有你 千個萬個世紀 絕未離棄

夜來便來伴我坐 默然但仍默許我

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你

呢個鄭國江黎